[集思廣益] 和理非式開花有冇得諗？

過去一個禮拜前線手足好辛苦成功幫我地罷左工
作為和理非除左幫手塞鐵 同 和你lunch之外其實係咪可以做多啲？
之前政府咁急各區大規模咁清就知佢地有幾驚連儂牆
除左會將資訊更流傳到比藍絲/淺黃/唔識上網嘅公公婆婆知之外 亦可以時刻提住健忘嘅香港人 我地已經犧牲太多 係無路可退 宜家我地有好多有利嘅材料喺手 包括出老解 popo射tg企圖慢性毒死香港人等等 唔可以白白浪費順便建立返我地嘅正面形象 鞏固民心

幾丁友貼文宣又會擔心安全問題 不如試下各區和理非搵個時間一齊聚集 和理非式開花喺自己區重建連儂牆？咁大家往後都可以組隊恆常化咁更新

不過擔心黑警趕盡殺絕 最後變各區和你送頭行動但係我覺得文宣一定繼續要做落去同前線行動配合先得

利申：蠢 只係想幫多啲手 唔啱屌細力啲

光復香港 時代革命

推手

Push

推啦，晨早已經要

大家都出得黎唱歌摺紙

不如一齊貼牆啦

我地都要洗地架

真係好驚吸咁多有毒物質會點

push

藍絲知唔知清rb會絕子絕孫架

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

文宣文宣

港豬：老解真係做實事

淺黃：點解要罷工？

推

Tui